覺得公屋好住既窮撚，exactly係黃子華既魚蛋論例子

此post並非針對住公屋既人
而係歌頌住公屋既人

窮人唔係想發憤住私樓
而係希望全香港人一齊住公屋

成日係度打飛機無視公屋既缺點
亦同時將私樓"所謂既缺點"無限放大
例如管理費, 發水樓

窮幾代已經懲罰左呢班人啦

睇住有錢人食鮑魚

自己無得揀日日食屎

所以就吹奏比d有錢人聽

你睇下我d屎幾撚好食？

食屎先至係皇道

我公屋租金已經平過你私樓管理費，你咁蠢架

咁樣鬼係魚蛋論

因為佢地唔係想自己都有得住私樓
而係要全世界都一齊住公屋

屌你又嚟屈鳩我地公屋仔
真係從來無聽過公屋朋友會話進公屋好過私樓